根本義士就係condom

連登仔我屌你老母

果d 乜撚野唯唯膠post 就上熱門

救義士果堆post 就一個都上唔到熱門 根本班前線義士就係比人用完即棄

連登仔仲好意思笑鳩盧sir 當班狗係condom , 其實你地自己都做緊同一樣野

唔該全部人集中火力, 要所有人都清楚呢個訴求係最最最重要, 咁簡單連救自己友都做唔到, 仲諗乜柒鍵盤建國

就算柒婆下台, 撤回條例, 個垃圾政府都會睇死你地全部人開P 慶祝, 瘋狂打飛機, 無人會再走出黎為義士爭取, 佢地就人照告, 繼續保留秋後算帳所有人既權利, 你就享受十年自由, 班義士要為你地就坐足十年, 你地良心過意得去?

一日未爭取到撤回暴動定性, 我地所有人都一樣係輸!

true
救唔到義士真係講咩都無用

推
就算不撤回 也要救義士

推

救義士呀

Push

推！！！

一嬲一直講緊撤回暴動定性

釋放義士，清算黑警

其實唔單止長輩
年輕一輩都需要長輩圖黎喚醒

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

以家講20 號死線， 21 號行動

睇死班膠又係等勇武出黎做肉盾

唔好衝！上返行人路！
你並不孤單，蔥蔥唔好放棄。有咩想分享，請pm @LamCheukTing

圍爐channel

黎緊既幾個禮拜係關鍵，特別係G20峰會前我地唔可以比件事收淡。我地香港人已經夠籌碼，向中共要求雙普選。請大家繼續團結一致，不篤灰，不分化，不放棄，香港唔可以失去任何一個為香港努力過既人，一但我地救唔到佢地，我地既軍心將受重創，各義士亦都唔會為咁多位追求自由既人抗爭。

我要推你上熱門

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

推爆佢老母

true 乜撚都假

push

唔緊張義士嗰班，好明顯唔會上前線，好大機會係天橋打卡友之流
因為如果有日我咁唔好彩要幫手，我都希望有人救我

入面大部分人都建議撤暴動罪, 救義士為首要任務

又無人理, 林鄭貓哭老鼠就個個開post 去笑

笑完有撚用咩

[百字議政]用100字寫低你對反送中運動既建議

救人自救啊

一日唔撤回 暴動控罪
所有人都有機會畀人拉

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

咪撚再推唯唯d膠post

我哋有二百萬人上街贏晒慶祝緊啦，得5個人畀人告咋嘛。

支持, 救人要緊

睇埋林奠講咩廢話先
四大要求
釋放所有義士 確保受重傷但無消息義士的安危

係 根本無圖就draw 唔到attention

個個無晒危機感

要宣傳比大家知

入得一個罪, 個個都可以入暴動罪

推 要救義士！

Pish

整緊長輩圖

希望今晚可以出世

唔好亂屌，一路都係話重中之重係救人

推上熱門，一個不能少，釋放義士，取消暴動定性

一個都不能少呀

義士先係首要呀
撤唔撤回宜家唔太重要
反正佢呢2個月都唔會開到會

p

今次一定要救義士

班弱智仔仲開埋啲膠post

推
自私啲講
唔救義士
下個到我哋

推

一個都不能少，半步都不能讓

推推

和理撚幻想緊自己攞諾貝爾和平獎啦
仲理班義士咩
無義士你班人咪又係一百萬人鳩行

我每一個救義士既post都有推架。一個都不能小

推推推巴打，推爆你

義士唔撚係CONDOM呀

救

true

大部分人都唔明要背負果種壓力同果種擔憂有幾大

我希望大家明白 今日你救人, 他日人救你 既道理

香港人一定要團結

推
要做就做結紮 唔要做CONDOM

救義士

義士們 就算要我地陪你一齊坐

我地都要救!!!!!

推推推

推呀

Push ah

推呀 放人呀！

如果救唔返義士 呢場仗已經輸左
講好齊上齊落 希望大家唔好講完就算

推
無一齊發夢已經好後悔
唔係義士嘅話今日隨時已經過埋三讀

當日旺角義士都一早入曬堆填區啦
黃台仰就好慘，旺角義士就on9

推！

問多句，泛民當烈士係乜

lm

星期日仲比民煮黨搶先割蓆

Pish!!!!

救人呀！！
唔好放棄義士！！！

一個都不能少

救義士
拉暴警

推！
義士唔係，亦唔可以係condom！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

未就係
出賣義士唔係連登仔所為

會救會救

一個都唔會放棄

推呀 no one left behind 齊上齊落

推爆！
齊上齊落！

救義士係所有前題唔係共識黎？

我屌你呀

Up

問題係唔撤回暴動罪
天橋打卡都會出事啊

港共政府係魚蛋革命三年後都仲拉緊人

一定要撤回暴動控罪 否則人人自危

推
除咗撤回條例之外
一定要撤回暴動定性
一定要釋放被補示威者
一定要追究警方暴力行為

呢場戰爭我地仲未贏過

pppp

你岩 我地要認真返個目標係咩啦

救人要緊

義士必須救

推啊屌

推post救義士

救緊啦，俾既壓力政府，你急都無用架

救手足

Pish
撤回條例>撤回暴動定義>釋放義士>投訴警方濫權

推. 一個都不能少!

事實，呢幾年一直呢度都係咁講
邊有人理過佢地？

pish

pish

撤回條例>撤回暴動定義>釋放義士>投訴警方濫權

推
一定唔可以比佢地搞小動作
要求無條件放哂班義士!!!

一直都講緊4大要求
冇退讓過

推推推
仲要比人拉左果班義士好多都受曬傷

推
大家做返實事

真

推，點解唔救左義士先

汽車推推

同佢同心同行咪即係任得佢唯我獨尊

推
戰友一個都不能少

明明一直都講緊一定要救義士，邊有人當佢地Condom

戰友一個都不能少

推
今日又變番兒登 一埋無撚聊post

連義士個樣都唔知，名又唔好提，大家尊重吓家屬意願啦

救唔到下次勇武派唔會再頂前線

推，眼見有post膠化真係好心痛

撤回暴動定性
追究警察暴力行為

一定要救！

幫推，不過依個po一定冇人理，香港人就係咁

大家快d 幫手backup段片， 真係畀佢哋滅聲嘅話點對得住陳醫生一番心血

呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算
陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

快幫手放上thisav, pornhub facebookback up

少一個義士，就算撤回都係輸！！

救義士呀大佬，真係要入去坐唔講得笑架

一定要為佢地再上街集會
重要警犬唔該交代果五位暴動者有咩大殺傷力
點解要開咁撚多槍,重要夙向救護站
一定要追究到底

救人呀dllm

推上熱門

義？ 邊撚到義？

只有勇武派。on9仔被人拉稱不上義士

推呀！一個都不能少

支持義士

焦土啦 心已淡

如果連義士都救唔到 爭取到任何野都係輸呀

救義士
仲有杳無音訊既受傷義士

一定要救出黎

一定要釋放義士
佢哋為香港出力 冇理由掉低佢哋

200萬人獲得階段性勝利，另外有5人被割走了

再推

up

推
唯唯單嘢onlun9

撤回暴動定性

一個都不能少！

好應該幫烈士立碑

5點政總見
唔比佢收工

不能接受，無暴動但有人被告暴動罪
低能

一個不能少

推

撤回修例
釋放義士

不推不可

雖然想屌你分化 但係你講得冇錯

你地唔好再玩膠啦 救自己人更重要呀

無612就無之後嘅遊行，唔只唯萎單嘢，仲掛住自high先好笑

有冇人知道個個爆哂肛鼻噴血後生仔點樣

麻煩大家推po
任何一個傷者死者我地都唔可以放棄
一日未正式證明冇事都唔好比佢停

推 義士唔應該冇人記得

推!一個也不能少!

dllm

唔會，一定要救，我覺得比起撒回，救義士已經係first priority

唯唯post一兩個post就好玩啫
現實仲有人走埋出黎玩成班喺到叫唯唯
究竟記唔記得係為咩出黎

大家唔好忘記佢地

救義士啊屌

推 救義士

義士絕對唔會係Condom!!

兩樣都要!

呢段時間膠post唔會回

其他乜都係假 義士一撚定要救到 唉

真，但唔知要點做

行動升級

推 唯唯唯唯唯你老母臭閪

如果爭取唔到放人 即係全部人都只係食緊人血饅頭

推 救人係首要

幾多個人黎 幾多個人走

推啊

連登仔：下點落

係 絕對係

救唔返既話

政府5 個 5 個咁捉 要捉晒根本係時間問題

仲有人同你搏 仲有人同你衝?

而家既進展係要靠和理非同勇武一陰一陽, 無左一邊都唔得, 而家政府就係要拖延時間, 先開埋d 咁既垃圾記招

要所有人都要知道呢樣野應該要係first priority

時間一長左 好難返轉頭

和理非同勇武無左一邊, 就好難會成功

推 一個都不能少

推爆佢

推
忍夠堆膠post

樓豬屌得好

推 呢個先係重點

釋放義士呀柒婆

喊你老母

一定要救 推

救兄弟！

終於上熱門

多謝大家

打夠飛機啦, 玩夠唯唯啦,

請停止回膠post, 繼續廣傳五大訴求

推佢老妹

true

佢唔放義士，我就個個禮拜行

推 齊上齊落

救義士！

推，救人
一個都不能少

一定要救義士！

沒有暴動！

認同！

推，一個義士都不能小

1. 撤回修訂逃犯條例草案
2. 撤銷示威者控罪
3. 追究警隊濫用暴力以及權力
4. 全面收回612「暴動」定義

大家唔好忘記

怒推

睇環境 真係要救人先。 記者會上柒婆死都要話分時段黎定暴動。

大家救義士啊 一個都不能少

佢無定性到集會係暴動，個5個應該告唔到暴動罪？

推推推推推

不散 係包埋義士

公道講句
關連仔咩事？熱門反映緊連登仔中意咩
口講抗爭
但改唔到中意抽水嘅習慣

我都支持你 放義士 無義士無今日

推 包括義士 唔好玩膠

推呀屌
垃圾膠post就撚咁多
正經義士post就唔撚理

cccccccccccccc

支持

推，連仔做嘢啦，
前幾日五毛班泛民和理非洗版都算喇
而家一堆人係到拜偶像打飛機，造神都無視就太過份

推
我地唔會放棄義士！！！！！

very true

救，一定救

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!

熱門明顯俾人洗版操控，影響討論質素
admin做嘢係應該

做事分輕重緩急，一定係救義士先

今次唔救 未來就再冇義士夠膽企出黎

三POST齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

義士為我地付出左
義士有難，我地必須要幫番佢地

釋放義士 我地唔要一個戰友都失去

咪就係，我都唔明點解616果陣無咩人唉呢個訴求

呢個暫時係最急切

條八婆今日淨係道佢老母歉

係機會升級行動救義士

推我都覺得唯唯gag玩大咗，應該要focus返啲真正重要嘅post，好似釋放義士

一定要撤回暴動罪 唔可以令義士被人定性為暴徒
送中條例都一定要撤回！！

推
唔可以比佢下下都用暴動罪拉人

講得好
一日未救到義士，一日都仲要進攻禮賓府

咪分化啦
逐條逐條同佢清啊 屌佢老母

如果熱門被利用
而利用者係另有目的
熱門可否暫緩？

如果七婆剩係撤回唔釋放義士
我諗唔少人都會收貨

義士吾係 condom

好多港豬今次遊行係因為打啲同佢哋啲細路差唔多年紀嘅學生先忽然變民主鬥士，個啲係平時轉張頭像都諗三日，遊行前要make sure係拎左不反對通知，一定一定唔會犯法，check埋天氣報告唔落雨先出嚟個啲
如果今次受傷嘅細路啲樣係黃洋達咁，冇人會有反應
我有個四十歲做投行嘅港豬朋友今次都係首遊
今次係第一次去政總，第一次叫口號，最後好感性咁捐左錢。雨革個時？淨係一次經過銅鑼灣望左兩眼

救義士係首位

出泥救佢地

又串尻人

岩
唔救自己人
繼續再抗爭既話憑咩要佢地為我地衝？
我地有咩資格

我第一個訴求就係要救義士

回錯POST

尋日課左幾千比義士們

絕對唔會放棄、忘記義士

一定要救呀！！

支持不合作運動

推到佢放人！

好多中產出唻都係為層樓
當抗爭者係condom 係傻仔
對個d人唻講
依家的確係贏左

推緊

Agger

救義士為優先！！！！！

係要要求不檢控

瘋狂推

推！！

美國個邊係好睇我地行動
我好奇怪點解佢地做訪問時突然會提G20個樣野，同埋香港人覺得要做乜

sad but

PSUH

屌得好!

覺得會俾班有錢人放棄先

文宣要再努力

在上禮拜已經屌D人只係識玩唯唯， 唔撚正經著重重點， 換黎負評如潮

義

士

先啦 屌你老母

保留抗爭火種係重中之重

推呀推呀推呀！

push 釋放義士

救得一個得一個
可以捐錢去邊個組織？

唔好比林鄭記召over左依個post
我地要幫義士發聲

琴晚開post仲比人屌我應該要輕鬆下/係咪壓力太大唉

呢個時候咪撚再玩膠/唯唯！！！！！！

佢暫緩左之後再推 都可以有幾百萬和理非出黎
但係義士少一個就少一個
優先度第一 永遠都係救自己人先

唉推

有無快捷list可以幫到手

推,救唔到義士以後唔洗指意有人會幫香港勇武

推 義士一定要無事

推爆

釋放義士

求義士係重點
推

大家準備好行動升級未？

Push!

救義士係首要！

我認同你，但可以點救，而家做緊既仲有咩改進空間，請建議

推 屌你班和理非
勇敢唔係人？

推到救義士

清算黑警

淨推連登冇用架，推多d上 ig fb, 文宣出哂圖
抖足精神，重新出發

救返義士係重中之重
否則呢班人冇晒，邊個仲會出黎勇武爭取？

放人最重要

再係咁邊個會敢沖。。。。。

唔係
救義士呀！

Yes push

已經定好左20號死線, 準備升級施壓

另呢個post 都有好多巴絲比左建議

[百字議政]用100字寫低你對反送中運動既建議

擁

推!

推啊！

一定要救回義士

.

推！ 佢地為左我地做咁多 我地就日日係到推膠post改圖笑9人

推 一定要救義士

一定要救
五大訴求

推
呢樣真係緊要

5個人暴動=全部人暴動
你點知佢遲下會唔會一個唔該無啦啦告9你

救5 個人都救唔到
係度改圖玩膠

暴動法修例

救義士！！

根本要救埋雨革魚革

唯佢老母臭西咩
玩一次就好笑
玩得多就變膠啦

要贏就一齊贏！

呢樣真係緊要過暫緩定撤回
頭先記者會都冇人問
會唔會釋放被捕人士

又話有捐款箱捐錢俾佢地，果日都見唔到有

推！！！義士無罪

推呀
一個都不能少！！！

推撚爆佢

到底比人headshot 個位咩情況

屌而家米逼緊囉，佢同其他野一樣曬走晒，點救阿

推救義士

撤回無理暴動指控

釋放6 12被捕人士

追究警方血腥鎮壓

！

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入去睇下

再分享

推！義士一個都不能少

我哋未完㗎

救義士!!!

申請難民棄保潛逃

民陣話籌左700萬

絲打講得好, 大家都需要睇睇, 所有人都應該on the same page

救人

個日上面天橋班人叫極都唔落。 政府態度軟化達到啦，轉個頭完全忘記勇武既付出。 唔想分化！

請所有人記得一個都不能少，繼續爭取撤回暴動指控！！！！

推到上熱門

講得好，咪再推勁廢條仆街

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
幾多兄弟黎,幾多兄弟走!

啱 屌你老母 日撚日唯唯 好撚好笑呀
班義士啲辛勞血汗就過眼雲煙

推！！！！

嚴格黎講林奠再一次當遊行既係臭四
所有訴求無一個肯回應

依家唔該集中一個要求,撤消對所以義士既控罪

救義士為優先

救義士呀！！！唔好轉個頭就唔記得

釋放示威者！清算濫用暴力警察！612冇暴動！

放人呀屌你老母

唔好比佢沉

不了 要遊行

推
Together we stand

釋放義士一定要做到！

手足最重要連自己人都救唔到，仲諗住治香港？

Avengers

就算爭取到
土共都有權好似老銅書店捉走義士

佢就算今日放得你話你冇罪都冇用
睇下棄保潛逃去德國果兩位就知啦

唔可以就咁算 一定要撤銷暴動定性
200萬人出黎又點？ 我地一直都冇贏過

唔撤回，義士出返黎又要再沖過

我覺得救人最緊要

救義士最重要

佢同林太其實好夾，乜都斷九估，錯左又唔會承認。

再推 成班冇晒危機感 自己企係後面唔衝都唔係當人condom呀

救義士呀！

一定要救人

要推啲重要po真係好撚難
啲恥笑po下下上頂

更加證明我想法冇錯，食撚屎

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

係呀

無晒危機感

大黨報講兩句會撤回個個就當真

如果佢地再唔撤回暴動定性, 唔釋放義士, 淨係靠和理非根本唔夠bargaining power, 亦都唔會有人再肯勇武

到時唔止輸, 仲會輸得好肉酸

但我信真香港人係會共同進退

所以我唔會再上前線

不嬲都講緊不過再推

巴打一齊努力

我信真香港人唔會重複犯錯

今次一定會團結到底

有人sd比我 我想問係咪key圖？

🙏

人命關天，推

救唔到義士有乜野好講呀之後？
果刻冇義士頂住我相信會有更多人受傷！！

真定假呀

所以？掟磚就鬼？2019喇on9

岩！

一條人命已經犧牲左，各位一定要救人

616 當日個個拎200萬人打飛機
冇人諗過救義士

大家講好咗和理非

一早係咁諗，無開po屌出黎咁解

睇警察通例 拘捕人要講

唔係是必要你講果段野 冇既話算情序出錯？

告位義士留意下

PUSH~救義士

痴撚線 兩樣都要啦 過左引渡條例咪又係秋後算帳義士

大家邊撚個大家呀
你同你d fd呀？
當日講好3點政府唔回應就行動升級
依家就割？

條八婆口硬，屌

講中我心聲，push!!

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

支持

救義士先係重中之重
一個都唔少得

一個都不能少呀！！！！！

只要有一個義士被拉，香港人都應該抗爭到底

救義士要放係首位啦屌

同意

不會放棄義士！

呢一刻無野比救義士重要

係咪要定左唔係暴亂先打得甩

義工有d 難搞，警方如果一放 就真係唔洗再出黎執法 同落自己面冇分別，好難救到

岩呀，推！

一場誤會 原來當日話行動升級係扔磚 我地以為只係開遮衝入去

推 去救我一定上街

推推推！

我奮力推 推到沒法推

義士 用佢自己既價值我未見到 大家唔好覺得已經成功左 ok?

連登仔我屌你老母 救義士

推

人手置頂

你個“我地”係咪即係指留係冷氣房上連登做軍師個班人

Oish

推 救義士！

民陣一直針對林鄭下台 同 撤回惡法

完全冇提反暴動 同 釋放義士

可惜冇勇武派搞記者會

成班賤種咪當人condom用完即棄啊

救人要緊，今日林病講完有好似位可以打甩暴動罪

推

7.1全港罷工（病假）大遊行 訴求只剩一個，真普選

無撚有錯！一個都不能少！！

推
唔係想分化 而係同和理非講
屌你 再冇危機感 再無視班義士係度打飛機 勇武都搞到灰心返屋企架喇

唔好灰心 身邊有好多朋友都開始動搖
變到勇武/支持勇武既和理非

衣家個目標唔夠明確 保義士最關事係律政司 但係好似無人理 個個針住林鄭 但真係告你問林鄭佢又可以傳波

[救義士] 621警總 律政司

巴打唔好理條on9
冇人屌過612既行動 趁宜家冇咁團結就係度分化
鍵盤戰士/五毛就返歸喇

推，一個都不能少

上到庭就冇 首要係救勇士
班垃圾係講緊廢話遊花園炸

巴打可以開post 講下 都可能係一個合理疑點

不分化 不割蓆 不篤灰

就算得一個都要救啦，屌你老母

推 今日見撚到熱門啲po都興撚過火屎
J圖膠po都上熱門，明明政府完撚全冇一樣野回應到

Posh

竟仲有人話唔好再講釋放義士
真心！點解要5個人為香港自由付代價！
如果告得入 二百萬人應該愧對義士

一個也不能少

巴打幫手開post, 而家明白呢個道理既人唔多

暫時我相信大家都有共識將救義士放上第一位

下一站就係要有具體實行方向, 向律政司施壓可能做得過

推，救人要緊

駁唔到，必須推

要救！

就黎推爆post

證明大家個心都仲有班義士

而家大家有共識就要開始行動

一齊跟下面個post 做實事

大家請轉推

[size=5]

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

多謝大家推post 同正皮

香港人團結!
[/size=6]

就黎推爆post

證明大家個心都仲有班義士

而家大家有共識就要開始行動

一齊跟下面個post 做實事

大家請轉推

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

多謝大家推post 同正皮

香港人團結!

請quote 住黎推

細細聲講
其實好多義士都有律師同議工follow

議員*

係就好 不過明有明做 暗有暗做 雙管齊下

push

我地未贏

別讓血白流

救人要緊 推

有好多係已經齊晒料 等緊黑警出招 先再拆佢

推呀屌

Sorry 最近真係有啲燥
一見到人質疑義士就好嬲 對唔住呀 下次會小心

非常同意 成班on99當義士係祭品咁
至少比我地救到佢地出黎先

支持!

推！勿忘義士

推 幾多人黎 幾多人走

我意思係救義士係第一訴求
五大訴求 一個不能少

又吹風搵前線肉盾了，唔怕死又想幫班理論家做人體實驗祭品既出黎吧。

我就覺得唔可以咁講既...唔係人人都願意冒坐監既風險幫手，人地唔落黎自有考量，總唔可以要求人人跟你衝。
利申：夢到有份推鐵馬

推
講得好!!
一個都不能少!

😡

一定要救義士

就推你老母呢個post上熱門

撤回惡法！
撤暴動，救義士！

第一次一百萬人和平遊行，林鄭無視
無義士衝出嚟，引起差佬開槍射殺
仲會有第二次嘅二百萬零一人？

人地唔落黎你做乜要落去？你自己見唔到野餐裝備差幾遠？你見唔到鎮壓幾咁暴力？當然，唔要求人同自己衝，得你自己一個衝咪戇尻囉。

平日又話班手足衝，家陣升級就叫你出番黎衝，衝撚完又問你做乜冇計劃，無限loop

醒下啦

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

係,呢個最重要

係

推

推一推

PUSH

小弟想返香港
都冇信心比到我返

心水清

I go to school by bus

推
撤回惡法
取消定性暴動 釋放所有被捕遊行人士

義士唔會係CONDOM!!

呢個真
呢該撤回都比救義士次要

真心 香港人咁懦弱 義士捉一個少一個 如果他朝一日比人捉曬 就唔好再有人企出嚟 一係就比人拉曬 一係就心灰意冷 香港人要贏就要一齊贏 同意樓上講撤銷控罪先係最主要既訴求 香港人唔好再咁自私自利啦!

推爆呢個po

將所有和理非轉晒做義士先係上策

唔好再用和理非做擋箭牌了

一係就故任玩膠
一係就岩focus唔做實事
宜家已經見到冇出事果班人係當玩嚟看待
對唔對得住69 612嘅人

講救義士 比人屌咗一鑊 連登仔

第一個要救個個叫梁天琦

認同

強推

Agree

無錯！

救人呀

暫緩左佢呢排都唔會敢亂郁住
救人>撤回=問責
比捕義士而家一定好無助 一定要幫左先
大家唔會放棄你地

撤惡法 放義士 還政於民

義士一個都不能少

救義士要緊

咁義士佢地係邊？

救人 一定要救返所有學生傷者
其次全部都係假!!!!!
撤回反而係其次而家已經等同撤回
最緊要救人
首要宗旨唔係救人 一個都不能少既話根本唔會團結
下次運動亦唔會再有人敢企最前因!!

推啊！屌

要求和理非實際聲援，ig fb宣揚「我係和理非，我唔會衝，但係我支持勇武派係自己人」

如果開聲撐我地都唔肯，點信不割蓆不分化呀

救義士！！！！

推！釋放義士！

一定要救唒全部人 幾多人黎就幾多人走

推呀
一定要救到班義士呀

發夢去行下都驚俾人清算
義士們面對的壓力一定更大

我無行到出黎,但616我一路行,身邊D人咁叫林鄭下台,我有幫手大叫釋放義士黎提醒大家仲有人因為我地而身陷險境
btw到底有咩可以幫到手

唔好再錯Focus啦，無啦啦講咩普選啊，救人第一呀

仲有我哋要記得陳醫生呀！！

救義士，支援

想問下邊度夠?200萬人佢都唔撤，仲妄想有真普選
老實講句，除非突然有建制良心發現，如果唔係你地一係隊冧林鄭一係隊冧建制，如果唔係佢地夠無恥照推，然後當民意/記者提問透明，反正個問責制係廢嘅邊個吹得佢漲?

己經冇人記得佢地

放係心入面

好多無名嘅義士

推啊 義士點算?

一定要救番所有人

可以點做 點先救到佢地

終於有人講人話

點睇和理非行動升級都係得 坐、 行、唱
再升級就罷課 (捱到暑假應該贏硬) (罷市罷工一定唔會有響應)
再升級大規模佔馬路
再升級.....

政客都係各懷鬼胎 泛民短期目標 選舉保議席
長期目標重啟政改 (loop到2047, 善忘香港人唔冇唔記得泛民將政改收皮)

相念梁天琦的第372天

做左CONDOM

我一直都講緊最迫切一定係救義士
屌係冇人聽啫

義士依家係邊？全部仲拘留緊？有冇得保釋？

揾議員傾
真心心

揾議員傾
真心
快

唔可以再比義士犧牲！亂扣上暴動罪會判佢地坐幾年！
要佢地釋放！

根本而家20號個意義就係要撤銷暴動定性，釋放被捕人士。
如果要揀清算黑警定救義士，我揀救義士

向佢哋致敬
就算不撤回都要救番佢哋
天佑香港

我地無忘記過你地，一定想辦法救返你地！

推 義士最重要

推呀！

大大力推

推呀！！！！！

一撚定要救
等佢放人 撤回暴動 然後612嘅每一個黑警就係打緊和平示威緊嘅人 等佢地全部仆街

推比更多人見到

到抵嘔血個個人點

一定要救到人

推！救人

推！救義士！

放佢一定唔肯放
不如襯而家士氣高
快d 搞眾人籌 搞點俾人告既義士未來
打官司同生活費先啦！
做番d 而家即刻就做到既野先

收回暴動定性

再係咁 無人做義士

推！救義士

兩樣都要做到 不撤回就對唔住位烈士！

咪鬼沈 推

推，救義士

就黎推爆post

證明大家個心都仲有班義士

而家大家有共識就要開始行動

一齊跟下面個post 做實事

大家請轉推

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

有人話死線係20號，否則21號有大型遊行，唔該入嚟睇下你面對緊乜問題

入嚟睇清楚要點做先最有效

多謝大家推post 同正皮

香港人團結!

請quote 住黎推

岩呀 被捕人士係被屈架
我寧願通過送中攬炒
不能只有我地犧牲

岩 要救人

推，一係一齊拉

一樣

義士不能忘

唔係condom,我地一定要救義士！

唔好俾佢沈

唔可以再有人犠牲

可唔可以眾籌打官司

分化狗死5毛食撚屎啦屌你老母

義士

魚蛋革命個班已經冇乜人理

推
義士一定要救!

救人要緊 一個都不能少

呢d野自己同自己交待就得啦

同意

無人需要犧牲! 更唔應該係抗爭者!

same

屌真心定假膠，宜家邊撚個話唔撚救義士，邊撚到二百萬人打飛機咪鳩屈啦
如果有人要騎撚劫民意就咪撚同佢地一般見識啦，要個連登熱門西咩，哩啲係唔係先叫打飛機啊？
救義士根本就係訴求之一啦！咪撚自己走去認condom先得架！做緊啲乜唔係個個都拎條J出黎fing架嘛...
(Fing J) 我自己就一路同啲覺得義士係鬼嘅人解釋，亦同啲覺得和理非中出即飛嘅大家講，真係不篤灰不割蓆，個運動係人民嘅，每個人都係需要為自己負責任嘅個體，唔係受命於邊個，做啲乜可以做啲乜識得做啲乜就去做，各自爬山。

巴打我仆街我契弟我抵鬧，請你真係唔好灰心！請大家都唔好對唔同陣營灰心！大家真係一條船，係香港人。

今次咁樣嘅運動模式真係同過往唔同，大家都包容下啲未tune到過黎嘅“大人物”，一時三刻佢地都未必識點樣唔做大台跟人民走（雖然好想屌醒佢地，但，唔好），邊個話老屎忽唔駛學習？

各位巴絲，真係，集中精神，21,22要好好預備。榮幸可以叫大家一聲巴打絲打。

咪就係

請大家唔好再散播失敗主義，因為我地仍然有好多嘢要做，例如輿論戰

幫手上reddit r/hongkong 解釋點解suspend 唔夠啊

同意，條奀星玩下咪算囉，做正經嘢先

就係無人知, 記者又無提問, 20 21 一定要聲援同要求釋放

巴打有需要請搵鄺仔, 有咩需要可以分享下夢境

一齊跟下面個post 做實事

大家請轉推

[size=5]

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

香港人團結!
[/size=6]

除左釋放，同時要求埋以後無得就呢件事起訴會唔會好ｄ

推有咩提議

推佢老母
冇人暴動呀！！！

唔好灰, 跟住下面個post 去做, 一個人做力量唔夠, 一班人做力量就會好大, 大家都要獻出果少少力量!

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

巴打請去以下個post

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

推
一個都不能少！

一撚定要唔告暴動
如果唔係成班一撚定俾人清算
明明就係克警先攻擊

義士一個都不能少啦 咪再推膠post啦 係時候認真 得番兩日時間炸

真係要救返班義士
我地已經救唔到一個㗎喇
救唔到 一個都嫌多啊

一個都不能少 救義士！

義士一定要救

救義士！一個都不能少！

推
絕不放棄義士

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

義士救唔到
下次有咩事就無人敢出黎

21號前請和理非同勇武互相理解

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

唔好意思阻住大家, 三post齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

去

推，打錯

做condom 已經夠衰 仲要戴condom 打飛機

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

三post齊推
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

True

推撚爆佢

不妥協

不割𥱊

不分化

pish 20見0

和理非入嚟睇下應該點做

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

推手

唔推唔係人!!!
成唔成功都要救返班義士!!!!!!

完全支持樓主見解

呢d文就值得推啦!

推!!!!!!!!

請各位加入下面個post

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！（2）

救人posts
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

推! 救人要緊!

係呀，就係睇死。一直睇死， 永遠睇死，繼續睇死。過左G20 , 就係義士既死期，我估會有坦克落黎

我推

堆

同生共死

一家要救返佢地

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

推
我地活好放棄
想救佢地，唔好放棄
推推推

因為好多撚樣真係無用腦

睇黎要靠投票泛民先會真心同政府bargain

推 屌完狗focus番呢邊好冇

冇用㗎啦
義士就係Condom
人都未救到就已經成版選舉post
如果打手們有良知唔該停下手

推 一日未救得到 就推到救到為止

撤回條例，救義士

推～

推救義士啊

推爆佢啊屌你老母，救人啊

成個熱門都冇個講621行動

同意, 點都要救義士

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

救人 一個都不能少

好似熱狗咁比人用撚完就唔撚投人，到人地話退岀社運就屌9人依家問人地係邊

推，冇撤回就係輸

屌老尾
個堆唯唯膠post笑下就算，成班on9花曬心思係上面玩

Push.

無人記得成功步驟?

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

推！唔救義士下次仲想邊個企出黎！

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

救義士最緊要

救義士 唔好要佢地坐3年

人手頂置dllm

唔好嫌麻煩, 請簽埋呢樣

推呀
義士唔係condom

講真果句 出得去要預左比人拉 唔好彩比人拉左又點救？ 黑警怕你鳩叫或者暴動就放人咁佢以後都唔駛做啦。叫放人根本係ff, 唔肯面對現實，唔好學似佢地咁輸打嬴要啦。唔啱聽都係咁講。

又要推返呢個post

一日未爭取到撤回暴動定性, 我地所有人都一樣係輸!

咪撚再叫林鄭落台，錯哂方向

今次冇人係condom

勇武就要預左無支持好似死士咁，如果咁小既心理關口都突破唔到就唔好講自己勇武

去到今日仍然有人高呼釋放義士!

今次我地真正做到一齊進一齊退, 無一個係condom

大家要繼續努力, 被捕嘅義士總有一日會重獲自由

借位宣傳，營救義士

唔好灰心，仲有希望

請手足幫推

[文宣] 營救義士!!!

輕輕一推 保護我們的義士

agger

大家請用我冇嘢講推post

太多義士未慣呀

一定要救返所有人
利申 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

其實係咪已經放左
唔係最多48小時咩

我無野講

我無嘢講

有冇人響應

(港人自救_行動概念) M記不合作運動

再push

pu